有無好的cover letter template/sample 推介?

是值上網搵大把啦
果啲搵工網都有晒
其實無人會認真睇你cover letter
有料既係resume 睇到晒